[渣兜]匯豐收息日

今日匯豐收息日，我明明簡咗以股代息但係等左成日都見唔到股份數目有增加。到食晚飯再check仲未有變動心知不妙...睇返戶口結餘多左$13xx，姐係派左現金息

有無人都係咁，會唔會轉返股比我

股代息成功

咩事有2個負皮...

得我係咁?

笑出黎

仆街渣兜

你係咪簡錯咗
不過點都唔會轉翻畀你嫁啦

小股民都呃

已經簡以股代息all in持有股份啦喎...

一樣情況

要睇返你幾時揀以股代息喎
如果你前幾日先揀
咁其實呢期個以股代息已經截左止
你登記左都好要下期息先生效

真? 咁應該仲有好多人中招

All in 3號

渣打唔係咁嫁，每次派息都寄信嚟揀，舖舖清，可以電話揀可以上網揀

有哂日期，我簡呢個係4月8號姐係今日派息。我無記錯係渣打有得簡第1日我就已經簡左以股代息，呢到睇唔到。如果我無簡都唔會有843股以股代息啦

咁應該係渣打失誤
呢期無代客搞

今次有啲特別，佢明明寄咗售俾我揀，我諗住上網撳但係又搵唔到嗰個掣，要特登打上熱線佢幫我搞，打去熱線嗰度佢仲問返我轉頭問我幾時買入，我懷疑佢個電腦系統出錯好彩打咗上去

各位清見到都check一check今日/近期渣打有無正確執行以股代息指令

我好似簡左先收信，無理到

聽日打去問 收現金股息手續費貴啲

貴一倍，雖然講緊15蚊同30蚊分別

x3
岩岩check先發現多左皮幾野
屌佢老母打上渣打個熱線係廢既，忍唔撚住屌個CS老母

最尾點? 由佢?

佢話幫唔到我，叫我0900－1800打去股票果邊既hotline
呢間垃圾銀行由頭到腳都係廢既

鬼叫佢平咩

我由19歲用到三十都就到，咁撚樣玩鳩我
以前d ATM垃圾都算
分行d人又垃圾，都算
個ebanking更加唔撚洗講，垃圾中既渣滓
呢幾年見佢又更新下個App，ATM換左新機快左好用左諗住佢會生生性性
真係

讀中五開始用渣打 大學之後就轉會去匯豐
真係頂佢唔順

以股代息除咗俾少啲手續費 仲有咩好處？

碎股都可以收息

我都係

有冇人知 ticker 點set 以股代息 ，邊都可以set 價

咁大間銀行 咁都錯得?

wah diu好彩巴打出post, 唔係都唔為意
聽日打, 但以前打過, 好難打

添加股利 -> 股份股利 -> 股份數

應該自動拎開市價，無得set

添加股利->股份股利

仆街真係好多人中招

就係咁都得

屌，一樣情況

問定先, 如果佢無得換番股, 我地可以點?
可以向咩機構投訴, 有無機會要番股?

BTW, 大家去online banking 度cap圖做證先

最近好似升左唔少...?

應該要股 著數d...好撚狗wo 渣兜

我諗都係報蘋果 on cc 苦主們一定要cap圖呀，渣兜寫明30日後會睇唔返個公司行動選擇

上埋熱門post推到全部渣兜用戶睇到

想問下一手係派幾多股

報SFC同消委應該夠做

現價計應該有9股 好似係

如果匯豐得返$62, 樓上 d 巴打就唔會咁燥

d細入錯機啫
你打去盤房買返d碎股咪得

得$62仲燥喎，息一樣但係收少多幾股

報hkma先係最快⋯⋯

以股代息價幾多？

無分別架喎...都係0.21美金

有所謂既換股價

你諗真d 先

應該係派息日開市價 姐係66.55

錯喇，係用除淨之後一星期係倫敦交易所hsbc 既均價

真心唔識 LM學野

樓主唔好做好人等佢地覆，快手報MA 證監，佢先會做野

今次既以股代息價係8.2417 usd

「市值」為 6.1984 英鎊之等值美元，此乃由 2019 年 2 月 21 日起計五個營業日內，
倫敦證券交易所每日正式牌價表記錄之普通股平均中間市場報價。

點解仲未收到派息既？

以股代息好d咩？

轉咗去citi了
開出糧戶口免佣，app又好用

呢個refund咩意思

+1
年頭就係CUT左渣打轉去CITI

同問、我第一次set以股代息、係成功既

5年免佣就完, 我都考慮轉citi

Me too

應該係唔夠買一股淨左既股息

投訴上MA啦，見埋報就真係渣兜啦佢地呢鑊

渣兜真係冇改錯名 我都係第一日就揀咗以股代息 啱啱睇到個post即刻去check 真係變咗息

BTW 你地點cap圖我個垃圾app唔俾我cap

用網頁版試下

我login電腦print screen

拎第二部電話影佢

明明有email通知

屌原來我都係咁
聽日打上去屌屌佢

似係
但竟然會有得退返餘額咁好

扣左手續費既會當現金俾返你

成日都以為唔夠一股股份既股息餘額會無左

提提大家 4點之後收左市打去就好快有cs聽
16：00-18：00 打hotline 好快搞掂

請即致電股票投資服務熱線 2886-6000 (「優先理財」) / 2886-7000 (「 Premium理財」) / 2886-8000(「快易理財」及其他非綜合理財)。

中銀都係
明明一開始已揀以股代息

同你一樣奶左野
打上中銀到搞？
抑或send e-mail比證監？

上面嗰兩個用中銀搞乜鳩阿，匯豐60幾蚊一股喎

46.14係扣完手續費既股息？

呢個post好撚多戇尻未收過息

呢個係唔夠一股退返俾你嘅股息
你唔知自己會收幾多息咩

可唔可以講解下
第一次收
見到有錢入戶口
但持股數無上升
係咪等於派咗現金息？

明白晒

我冇問題，收左碎股

息就收左 不過想問點解銀行無寄信or email 問我要息定要股既呢?

利申 第一次買股票收息

同問, 我用恆生, 冇收到信/email

用e-banking ? 有冇開e-Statement/e-Advice服務?
佢應該已經自動開左e-Statement/e-Advice服務, 開左會有EMAIL的
------------------------------------------------------------------------------------------
佢EMAIL 個TILTE : e-Statement/e-Advice服務 e-Statement/e-Advice Service

個EMAIL唔會講明係咩事,你要入返e-banking 睇佢個通知先知的

2000股收50股

應該要取消以股代息，攤薄晒D盈利

今年又仲未回購股票

好在我不嬲都收cash

如果有得預設以股代息就好

HSBC無提email提公司行動有幾次唔記得入去set

收息都要開po?

打唔通

諗住學上面話齋， 收市1600 先打

樓主連換股價都識 應該係傻鳩黎 此post已完

打極都無人聽

收到股喎

不過都想知有冇得永遠都收股 次次都要入E-BANKING整好煩 (仲要渣打一定要用電腦版搞)

應該係第1日簡嘅人都中招

同樣中招 以換股價同現價計、最少差2蚊....

咁多人中招

第一日選,但都係選股,儲貨

中銀既睇單啦
有兩項架

成功打到電話，CS認左衰話會跟返指示入返股需時2~3個工作天

你唔講我都無check
一check下原來我都係...

佢唔係同現價計....匯豐每次都會公佈以股代息個個價

唔屌鳩佢? 如果3日後 5仔得返$60,
咁你就MISS左可以用$66.7 賣出既機會,
機會成本唔係錢呀?

lm

屌鳩佢都無意思，CS都係打份工姐，但係一定要推佢老母上新聞先有用

call CS 問清楚啦, 得佢地先做到野

打左上去
佢地承認係出錯左
會2-3日搞返掂

我都係set左以股代息，但最後冇俾股票我～

點計先？宜家66蚊股，上個月先64蚊

唔係， 佢應該係R緊著數

有咩R到

匯豐每次都會業績之後一段時間先公佈以股代息係咩價計

收錢唔好咩

每股 8.2417 美元

錢唔缺ar

宜家升左，更加要股啦

點睇有幾多碎股?
我之前ebanking揀過以股代息但從來冇睇過
其實唔知佢有冇真係幫我執行過...

之前死機， 聽講有人R到免手續費唔知幾耐

仆街一鳩樣，全數收股變收息
第一日有得做，已經全數要股票，咁都有得錯

證券行自動有，垃圾銀行仲要R

打左上去，話2-3日還原～

屌去左澳門開會未得閒打去屌老母

佢應該係唔聲唔聲當無左件事，宜家股價升左，當然要佢俾返股票我～

記得打去登記阿～

梗要
賺蝕多少錢唔撚係最緊要
最撚嬲係我叫你做東你做左西
錢銀有關都可以搞錯仲點信佢擺d錢係佢到

盲嘅唔好買股票啦
講到名個息少過40股就會出現金

幾正,高過換股價既就追番股
如果現價低過換股價就由得佢
點都賺

頭先打無人聽， 諗住一陣再打， 啱啱有sms

就HSBC Holding最近一次派息事宜，閣下在較早前曾選擇以股代息，但本行錯誤地將股息以港幣現金方式派發到閣下的結算戶口，本行會盡快將有關已派港幣股息扣除，並重新為閣下派發相關股份。如有任何查詢，請在辦公時間內致電本行股票投資服務熱線 2886 6266。

就HSBC Holding最近一次派息事宜，閣下在較早前曾選擇以股代息，但本行錯誤地將股息以港幣現金方式派發到閣下的結算戶口，本行會盡快將有關已派港幣股息扣除，並重新為閣下派發相關股份。如有任何查詢，請在辦公時間內致電本行股票投資服務熱線 2886 6266。

無上新聞既

渣打掃匯豐，柒

有無人要人頭落地

現價爭成3蚊

咁即係渣打呢幾日要掃貨派返俾人

貓仔：感謝幫手回購

早幾日 d高層先上新聞 ，話半年內推出 虛擬銀行服務

我都收到sms